import { Members } from "../feature/codementors/Members";

<img
  alt="codementors logo"
  src="images/logo/code-mentors-logo.svg"
  style={{ display: "block", margin: "0 auto 3rem" }}
/>

# wir sind codementors!

Hochwertige Software zu entwickeln benötigt Können, Sorgfalt und sehr viel
Training. Wir sind eine Gruppe von leidenschaftlichen Software-Crafter. Wir
kommen regelmäßig zusammen, um uns und dich auf das nächste Level zu heben.

# nicht ohne unsere Werte!

Wir sind ein bunter Haufen, doch wir haben Folgendes gemeinsam:

- **weiterentwicklung:** Wir helfen uns gegenseitig unsere Fähigkeiten als
  Software-CrafterIn zu verbessern.
- **teilen:** Wir teilen unsere Erfahrungen aus dem Developer-Alltag.
- **ideen:** Wir entwickeln Ideen und lassen diese gemeinsam Realität werden.
- **community:** Wir sind uns sicher, dass wir gemeinsam mehr erreichen.
- **contribute:** Jedes Mitglied der codementors muss einen Beitrag zur
  Gemeinschaft beitragen.

# was wir tun!

Wir versuchen die Weltherrschaft an uns zu reißen. Bis uns das gelingt machen
wir Folgendes:

- Talks vor einem kritischem Publikum üben
- unsere Fähigkeiten mit Katas stärken
- Workshop-Formate erarbeiten und gleich ausprobieren
- Architektur-Konzepte durchleuchten
- Situationen aus dem Developer-Alltag aufarbeiten

Wir tauschen uns regelmäßig über [Discord](https://discord.gg/V3FZdkyVEJ) und
[Meetups](/docs/Community#calendar)
aus.

# das sind wir!

<Members />

# werde selbst ein codementor!

Aktives und regelmäßiges Mitarbeiten ist unser Mitgliedsbeitrag. Lust
mitzumachen? Schreib uns: [push@codementors.de](mailto:push@codementors.de).
